一齊上reddit開post 等全世界人了解香港發生咩事

用LIHKG 已經唔夠，見到其他post都開始話要取消狗官外國國籍，搵anonymous幫手hack政府server，我哋都應該係外國forum 製造輿論關注，要全世界人都知道香港發生咩事，號召佢哋嘅關注。希望有心嘅人可以留返個tg，我哋一齊傾下點樣做到呢件事

有冇英文好嘅巴打

支持 英文唔好 唔好意思
留名copy post同upvote

和平抗爭可能唔成功，但唔係唯一抗爭活動，我哋仲有好多方法

已經有post

噚日可能唔成功，但香港人未輸

唔該，咁我哋唔好俾佢沉

無論用咩方法，送中條例都唔可以通過

已經有一堆

幫手upvote

冇account嘅快啲開

可以考慮埋轉發Hong Kong Free Press嘅報導，慳返啲打英文嘅力水

請教下外國朋友點對抗防暴警察
佢地經驗豐富d
再翻譯廣傳

118k upvotes in 12 hours!!!
Pog keep it up

喺外國嘅巴打都可以講多少少俾身邊嘅人知香港面臨咩威脅

If we have 1.03M people go on street, we can do it also

support

reddit唔係俾支那買咗咩？

俾700買咗，但未俾人河蟹

遊行街係識叫開路 下台
根本邊個上任都無分別
而家最迫切係條例呀
醒未呀香港人

而家有眼睇 一句講哂
唔沖根本無撚用

出面都講咗，和理非根本冇用